民間記者會係連登發動!記住!唔洗唔認!

想講今日3位巴絲的記者會其實已經搞得好好,睇得出3位各司其職,新聞稿第一次黎講用字都好OK

不過我見到Q&A環節確實有D吃力,其中一個原因故然係「冇大台」呢個問題

下次記者再提問:「今次運動冇大台,但你地係咪即係代表市民?點代表?」不妨直接回答:
我地係幾個連登網民!即使今日有記者會亦不能夠好似政府咁代表任何人!

再問:「咁你地點解要開記者會?想做到D咩?」
我地希望建立一個平台,召集起所有同路人,透過一個大眾更容易接觸到的媒體發聲!

問:「發聲,係咪為左再一次表達訴求?」
呢個問題有D複雜。首先,其實我地觀察到有一部分香港市民未必可以上網接觸到所有/真實的資訊,加上近日政府發言人同警察經常用過度剪輯的相片/影片誤導群眾,我地係希望透過民間記者會以正視聽,集中番以香港市民的角度黎回應事件

至於係咪想表達訴求,我地重申,我地只係主辦者,好似遊行的申請人一樣,遊行裡面並不代表參與遊行的每個人都完全一樣,大家的諗法會有細微分別,所以表唔表達5大訴求係視乎同路人的聲音!

問:「對於玉石俱焚你地點諗?係咪想玉石俱焚?」
「人必自侮，然後人侮之；家必自毀，而後人毀之；國必自伐，而後人伐之。」我地從來都冇諗過玉石俱焚,只有林鄭呢個傲慢冷血的殺手從一開始就諗住犧牲全部港人的福祉成就自己的政治野心,到呢刻失敗左要我地陪葬先會咁形容!

推!!!!!我地要俾記者見到唔係玩玩下!!!!!!!!

和理非兄弟都幫手出力呀!!!!!!!!!!!!!1

日日宣傳反制仆街政府！

去每晚8點黃金時段搞，等d人食住飯睇，又可以係d狗4點後 反擊佢地

人必自侮,然後人侮之,講緊你呀林鄭!講緊你呀mon po狗!

民間記者會

和理非非-港豬回合 戴頭盔+口罩出街

推

要快D俾幾位巴絲見到!!!!!

Push

推！

其實代表連登係ok, 重點不在於代表咩組織， 而係代表到一群人， 而呢群人既聲音係用黎對抗政府。
而且連登有 投票系統 同 討論功能 可以每一日com好一份新聞稿 同對答

Pish

其實各位巴絲拎住啲正評已經係授權，代表性一定超過柒婆嗰777票。

一定要係下次記者前預備好

尋晚市民受傷片段

之後最好有傷者發言

如果班狗又吹佢地都有人受傷,就要shift成
絕大多數警察冇按既地程序執法沖出黎製造混亂先無奈受傷(例如新城市)

一一一定要將民生經濟同民主自由connect埋一齊
唔好俾林奠得逞